/* {customer} will come and pick up {item} */
"%1$@ will come and pick up %2$@" = " %1$@이(가) 와서 %2$@을(를) 가져갈 것 입니다  ";

/* {donator} will ship {item} to you */
"%1$@ will ship %2$@ to you" = "%1$@이(가) %2$@을(를) 당신에게 보낼 것 입니다";

/* Condition of item is acceptable */
"Acceptable" = "양호함";

/* User name for user that did not login */
"Anonymous" = "누군가";

/* Basic information of item */
"Basic Information" = "상품정보";

/* State of item, bought by user him/her self */
"Bought" = "구입됨";

/* General buy button */
"Buy" = "사기";

/* Text on a button which allows user to buy an item. Indicates the price of item in USD */
"Buy for %.2f USD" = "%.2f USD로 구매하기";

/* Show in pop up telling user can't check out item exists */
"Can't check out item" = "결제불가";

/* General Cancel */
"Cancel" = "취소";

/* To complete payment at this page */
"Check Out" = "결제하기";

/* Clear all contents that is currently in the/a input */
"Clear" = "세부 검색 취소";

/* Condition of item is rather for collec†ion only */
"Collectible" = "수집용";

/* Title on page where displays comments for an item */
"Comments" = "상품평";

/* Condition of item */
"Condition" = "상태";

/* Customer will pick up the item from the owner */
"Customer will pick up item from donator" = "고객이 기부자한테서 상품을 직접 받을 것 입니다 ";

/* Details of the item */
"Details" = "세부정보";

/* Owner will ship the item to the customer */
"Donator will ship item to the customer" = "기부자가 상품을 고객에게 배송할 것 입니다";

/* General completed something */
"Done" = "완료";

/* Indicate the content will be e-mail */
"E-Mail" = "이메일";

/* Name of the language in its own. e.g. English for en, Español for spanish */
"English" = "한국어";

/* State of item, favorited */
"Favorited" = "관심목록에 담김";

/* Noun, use this to filter search result */
"Filter" = "세부 검색";

/* Filter option, highest price */
"Highest price in USD" = "최고가격";

/* State of item, still in sell on the market */
"In Sell" = "판매중";

/* Input description of item */
"Item Description" = "상품 설명";

/* Input name of the item */
"Item Name" = "상품명";

/* Select photo of item */
"Item Photo" = "상품 사진";

/* Title for list of languages available */
"Languages" = "언어";

/* Prompt in input textfield to tell the user to input comment here */
"Leave your comment here ~" = "상품평을 여기 남겨주세요~";

/* Condition of item is like new */
"Like New" = "세 것 같음 ";

/* Tap this button to log out */
"Log Out" = "로그아웃";

/* Notify user login failed */
"Login failed. Please try again." = "로그인 실패. 다시 시도 하세요.";

/* Click this button to login/register */
"Login/Register" = "로그인/등록하기";

/* Filter option, lowest price */
"Lowest price in USD" = "최저가격";

/* Displays when user trying to get list of comments of an item, but no comment exists. */
"No comment yet" = "아직 상품평이 없습니다";

/* When can't get shipping address, display this instead, so the user knows there isn't any address avaliable. */
"No shipping address avaliable" = "배송 주소 찾기 실패";

/* Cool to restart the app */
"OK" = "OK";

/* Indicate the content will be password */
"PASSWORD" = "암호";

/* Click to pay */
"Pay" = "지불하기";

/* Pick up {item} at {location} from {donator} */
"Pick up %1$@ at %2$@ from %3$@" = "%2$@에 있는 %3$@에게서 %1$@을(를) 직접 받으세요";

/* Price of item in us dollar */
"Price in USD" = "가격(USD)";

/* Generally doing something */
"Processing" = "진행중";

/* Condition of item is has been refurbished */
"Refurbished" = "수리되어 아무 문제 없음";

/* Restart the app */
"Restart" = "다시 시작";

/* User cilcks here to view more comments */
"Show more comments" = "상품평 더 보기";

/* State of item, sold to another user already */
"Sold" = "판매됨";

/* Tap on screen to cancel process */
"Tap to Cancel" = "취소하기";

/* Appears in a pop up when user try to change language */
"To change the language, you must reopen the app" = "언어를 바꾸려면 엡을 다시 시작해야 합니다";

/* How item gets from one user to the other */
"Transfer" = "옮기기";

/* Title for list of translators */
"Translators" = "번역";

/* Place holder for user name */
"USERNAME" = "아이디";

/* Condition of item is very good */
"Very Good" = "매우 양호함";

/* You should ship {item} to {customer} at {location} */
"You should ship %1$@ to %2$@ at %3$@" = "%3$@에 있는 %2$@에게 %1$@을(를) 보내세요";

